\chapter{Considerações Finais} \label{consideracoes}


% Explicar que o mpnet pode ser usado para guiar a expansao da arvore de algoritmos como rrt


% Neste capítulo deve ser explicitado se todos os objetivos descritos na introdução foram atingidos e ressaltar a contribuição do trabalho para o meio acadêmico.

% São apresentados de forma sucinta os resultados obtidos e um fechamento de todo trabalho desenvolvido.



% %%====== Section ========%
% \section{Conclusão}\label{conclusao}

% Em resumo, nesta seção devem ser apresentadas as considerações finais do trabalho. Faça uma recapitulação a respeito de cada um dos objetivos específicos, sintetize os resultados obtidos e conclua se o objetivo principal do trabalho foi alcançado.


% %%====== Section ========%
% \section{Trabalhos Futuros}\label{trabalhosFuturos}

% Apresente propostas de continuidade do seu trabalho.

% %%====== Section ========%
% \section{Publicações Realizadas}\label{publicacoes}

% Caso o trabalho tenha originado publicações é válido acrescentar essa informação, visto que pode creditar ainda mais o estudo. Assim, elas devem ser apresentadas na forma de uma subseção do capítulo conclusão. Por exemplo: 

% Os trabalhos seguintes, que foram originados das metodologias propostas, foram aceitos para apresentação em conferências nacionais:

% \begin{enumerate}
%   \item Autor. Título do Artigo. Cidade: Conferência, Ano.
%  \end{enumerate}

